預防禽流感，勿摸李香琴

好唔爭氣咁笑左

求鄭則仕求分數

你走啦 我唔想搞大佢

點解我會笑咗

借錢梗要還 咪比錢丁蟹

笑左

咁李香琴係咩

原本果句係咩⋯ 好似洗左腦

你知道得太多了